英皇駿景酒店 係香港再出發聯盟 賣廣告

另外仲有其他商店，大家可以狙擊